盧卡古有冇機會挑戰美斯歷史地位?

啱啱佢入果球型能到

全能到仆街

55

越位半車身扭肥腰一射溜入

三分鐘一球
如果打足全場 會入到30球
on9蘇斯克查

羊紅牌

艾歷拜利嚟

仆街眼殘睇錯
鬼叫佢哋生得咁撚似